有冇人多數晏晝得閒 可以返工？

如題，想請人幫手

有關教育

sell課程？屌你老母

程課sell？你老母屌

請part time咋

push

咩工做乜工時幾長幾錢人工

你tg我

喺度講唔得？

唔得，disclose too much information

搵人問完呢度講返丫唔該

都好喎

...

正經請人又點會唔講得

disclose too much information
即係份工係神秘到連放上招聘網都唔得嗰種程度
請人行愛国遊行都無你咁神秘喎

請pt job ad 都係公開架啦
有幾神秘
最多係 唔disclose 人工架姐